美國司法部開始調查ZTE中興懷疑受賄，中興股份直插23%

俾晒保護費都搞唔掂

美國官方好似未證實事件

無啦啦屈鳩美國做源頭
明明搞掂都攞返出嚟鞭屍

查埋xiaomi，thanks

笑死

幾時到華為

前奏？玩大啲搞埋支那移動石油

華為太子女未完，又輪到中興

又出事

冷戰已經無可避免

推

無需審判

好難查唔到野架喎

上次唔係已經有美國官員係中興睇住咩

好快查到香港某d人做白手套，順便制裁埋佢地

慢慢周孟晚舟

查中國人受賄
即係問人有冇呼吸

美國

查埋海航啦